大阪美食分享區（2）

大阪美食分享區 （1）

大家推薦下大阪有咩餐廳好食

第一間我講左先，費事俾人搶左黎講

金龍ラーメン 御堂筋店
06-6211-3999
大阪府大阪市中央区難波1-7-12

黑門市場

若葉屋燒肉

lm

三月去留名

[member]test [/member］

留名

冇人既?

冇人整理返之前啲料

正， 金龍簡直冇伏

近江牛有冇邊間餐廳推介

釣船屋有無伏？

推推推推推

3.6分應該都唔錯
同埋都唔貴

黎緊月中去 唔食迴轉壽司 想問有咩邊間推介 一心或魚心係咪伏？

係咪要食高級野？

又唔洗去到千幾蚊一個 只求性價比高

想問你地點樣book野
冇電話又唔識日本人
想食日月庵懷石料理但好似要book

一樓我貼左一間

Visa card concierge

金龍好正

有冇邊間壽喜燒推介下
想食三嶋亭但好似唔受外國人訂位

冇記錯係接受，但要你到埗後用酒店貴賓服務或者搵當地人幫你book

燒肉力丸性價比好高
有無人試過京都第一旭
次次好多人都無排到

第一旭好普通
可以試下去食無名

花丸軒

鰻魚飯有邊間會比較小骨

金龍ラーメン 御堂筋店
06-6211-3999
大阪府大阪市中央区難波1-7-12

我頭先pc chrome, 未login但睇到你打個堆會員既post...個會員功能有bug?

辛苦晒雪菜巴打

有無鰻魚飯推介？

廣川太肥

蛋包飯黎講 北極星同キチキチ係出名 但都係普通

Red rock又係 有乜咁好食 有個friend次次都要食
食過涉谷分店 覺得就係凍牛肉加啲汁

上面係咪已經補晒第一個post d 料?

唔係 仲有好多選擇 例如 香住北よし 網元本館
個人推 Crab canni sienne 特別啲

日本你應該搵 hotel concierge，visa 𠴱 d 向日本好多間都幫唔到忙。

京都 0101 樓上新開左兩層餐飲區，試左兩間 ok 唔錯。

請問有無乜野好介紹呢？

我試左兩間，可能個 food hall 開業冇耐所以連當地既人流唔多，自已仲戇居左上網 book 定枱。

うなぎ･ひつまぶし炭櫓
炭火燒鰻，我就覺得比廣川好食，至少我鍾意咬落去面頭鬆趣，肉質飽滿。

焼肉まる富 四条河原町店
呢間食晚餐，我地冇叫 set，寧願散叫 d 鍾意食既 items，佢塊西冷好得，兩人埋單大概萬四五円左右。

個鰻魚飯睇落唔錯，雖然唔食魚，中伏都去試下先。
不過請問乜野價位左右呢？謝謝！

大概二至四千円左右，燒鰻有四個 set，由半條至一條半魚份量，我記得佢仲有個 set 係燒鰻同近江牛兩食，咁既質素我覺得算幾底食。

多謝指教！太好了，鰻魚其實我一般，如果有 mix set 就再好不過！

想請教一下，京都o個頭有無 d 比較普通既餐廳介紹？
普通，非連鎖店，夜晚價錢正常就 OK (800-1200 yen 左右)。
想食 d 簡單家常菜，如豬肉生薑燒套餐之類既野。

Optional : 最好有英文 menu，同埋有 set dinner。

有冇巴打可以介紹下京都到底有咩好食

又黎 cheap 精推介 :

百 (食垃圾的)

京都 はなまる串カツ製作所 (平，味道 OK 但要留竟一下帳單，可能會計錯)

志津屋 (唔想帶飯糰時既另外選擇，蛋+牛 三文治好好食)

極多 不如你講下想搵邊類
要講可以講過50間

壽司嘅話會唔會考慮食好啲 ？
即係大約2萬円/人左右個啲

燒肉同拉麵都唔係京都出名嘅野
相反壽喜燒同烏冬就係
另外懷石/割烹都極出色

窮遊
但係你講果隻會去大阪食

Book 咗Ching 介紹嘅omakase 期待五月去

飛東京特登過高田馬場食成藏
唔知係咪之前食過manger有底
今次食成藏反應冇咁大，但味道同manger不分高低
manger濃啲、豬味濃啲、麵衣脆啲，成藏就淡啲，但麵衣勁酥化

麵衣脆d岩我
酥化食到最後會變淋

放心，我食到最尾都冇淋
成藏仲要易排過manger
巴打去東京一定要試

請問有無一 d 居酒屋推薦下呢？
如果有英文菜單就更好啦！
除左地魚屋台之外。

食神户牛有無邊間推介

redrock 燒牛肉飯
如心壽司

屌 邊條仆街食到豪快都唔比外國人食 1月去仲食得

係咪連登仔搞到人

到時住心齋橋
想問下有咩開24既餐廳同璣燒介紹

早兩日去食無問題呀

我去千日前（近黑門）個間 可能間間唔同？
我臨走前去試多一次

黑門對面嗰間無問題，
而家食緊，相後補。

頭先講左自己係外國人都無黑面，
可能要基本日語溝通先 OK ?
我單字 level 都無比人屌。

Menu得日文？

so far 唔見英文 menu，好彩我只係叫佢個 beer set(唯一睇得明。 )

你就好啦
佢個日同我講japanese 跟住整個X手勢
我都識少少日文，唔關事

記得食佢海膽同曼魚壽司....好正

兩樣我都唔啱，所以…

不過都可能因為今日無人，所以一樣招待外國人。

如果去到豪快發覺唔收外國客，可以試下對面間ざん座串燒屋。

一千 Yen，有一杯飲品，五串串燒(廚司決定)，一份前菜加兩份小菜。
唔想食咁多，唔要兩份小菜的話只係 600 Yen！

價錢黎講算係好平，味道中規中距，如果行到嗰頭可以試下。

せんべる
你呢間咁多野又抵wor

係tabelog預約？

志津屋
個蛋治

間鋪入口好細，不過出面有張好大既 poster 好易認。

唔知點解轉唔直，把打頂住先。

屌，打打下唔少心按錯左 send 制…

千 yen 選擇，近排覺得呢間叫做最合理，如果天屋唔計的話。

呢個價，香港一定打死唔少鋪頭！

有冇人識 自由軒 食咖哩炒飯
我睇電視 老闆娘話佢自己有好多香港人幫襯

上個 po 先講完。

我個人評語係夠平所以中伏都無所謂。話晒名店(嗱，無話好食下)，去見識下囉。

名物咖哩蛋飯，d 飯比 d 咖哩汁浸住，全濕既，加上鼻涕一樣既蛋白…

嗯，講真唔難食既，係個感覺奇怪 d 囉。

鰻魚飯點樣預約？

巴打大阪住ga?

豪快立仲食到喎
上個禮拜先食完

係就好，可惜唔係。

木津果個市場值唔值得去？

omakase洗唔洗一定要識日文

唔洗

有冇1個人都食得既燒肉店

唔係任食多數都得

國產牛燒肉得唔得
我見人話燒肉一丁可以

早排響京都食左間睇落好光猛既居酒屋，間野叫做

立呑み いなせや

由京都站行過去大約 5-10 分鐘左右。
樣樣都好正常，無特別，一定要講就係似乎唔太抗拒外國人既居酒屋。
推薦煎蝦(ebi fry)， 140 yen 兩隻，乾淨企理仲大大隻幾好味。

另外去左裡難波，之前我以為只要五十音就夠了，點知大錯特錯。
去試兩間，兩間有位都唔招待外國客，睇黎真係無乜機會再去。

等我去試下
唔好講咁多野，坐底左先俾佢知你係外國人

唔會啦，呢 d 野無得呃，一睇衣著加聲線九成九無得呃。
有時細鋪仔我都會問 serve 唔 serve 外國人既，不過今次唔記得。

有無好推介 book 可以搵到當地人book 係食果時無人識日文

唔serve外國人d鋪頭會點講ga?

佢通常唔會照直講既，會同你講無位 ...
但明明門口一堆空位。
得，明晒啦。

今次仲衰，有間直頭 "棚" 門 ... 我屌，唔招呼都唔使"棚"門o者。

tabelog 有得 book，其實我覺得唔 book walk in 都可以，最多 full house 等一等。

我都試過去間未有客ge鋪，佢話full booking，當時都有d興
後來上tabelog見人講，見到間野個月曆一個月後d booking full晒

Full晒可能真係有人book左，但bam門就真係仆街d

日本有唔招待外國人既鋪
香港可唔可以都咁搞？

金龍必食
另外想請問黑門市場係咪已經唔值得去
如果想食水產應該喺邊度

雖然質素已經大幅回落，但係我仍然會去食 地漁屋台，
勝在選擇多，有中文 Menu 同埋有侍應識講中文(普通話)。

黑門唔洗去
冇野值得俾錢食

我去黑門主要都係臨上機前買水果…

有冇邊間好食既壽喜燒推介

唔知，幫推

梅田有咩好野食?

北極星唔得喎 好難食

京都有日會玩到好夜
會唔會有居酒居推薦
住京都市中京區附近

請問各位有冇大阪/京都嘅中華料理推介？
想試下食日本嘅麻婆豆腐

求好味 壽喜燒

淨係食過唔好食

大阪食海鮮類有冇推介？

搵到間好地踎ge關東煮
有冇人去試下？

嗯…個地區…

我覺得o個度d鋪頭好有feel

d 料亭 多好野食嘛…

講好 feel 竟然唔係講鯛よし百番…

好冇食架?

……點答你好呢…

我都未有錢食。

あっちち本舗 西成店
呢間就可能有錢食。

上網睇圖SABUSABU咁 好貴?

據網上資料 ...

有囡陪食 ... 不過 d 囡做得你阿媽，仲要西面到仆街。
大前提係首先你要識 book 位 ... walk in 好似唔接待的。

當去睇古蹟應該唔錯，不過，其實o個邊 d 屋仔差唔多全部都係古蹟。

我都係死返去食章魚燒好了。

雞竇古蹟？

有冇人食過心齋橋個邊間 大阪 かに源
係食蟹既 我見上網有人介紹
但係d comment又唔多
搞到15/16

かに源既介紹真係唔多喎 。反而搵到好多蟹奉行既食評

我book左星期日晚去食

等睇食評

有冇巴打可以打句日文「唔識日文」等我show比人睇 想入啲壽司店都完全溝通唔到
已經諗住唔識睇menu求其點野食

不如簡單 d ，買本 lonely planet 既簡易日文啦，
入面有好多呢 d 罐頭日文，好過你第二句唔識又要上黎求救。

私は日本語が全然できません

幫手補多飛，如果有需要講就用下面既拼音啦：
wa-ta-shi-wa ni-hon-go-ga zen-zen de-ki-ma-sen

有禮貌 d 可以前面或後面加多句：
すみません
su-mi-ma-sen

我係佢個網個到book星期2晚
Email sd左佢auto reply完就冇應我
等巴打食評

Thank you

我都係 之後我打電話去話想confirm booking
佢話個網死左 所以上網係book唔到
之後我就係電話book埋

Japanese no no

我次次一黎就

English ?

梅田同京都兩晚仲未諗到食乜
有冇巴絲推介下？
京都有諗過去八坂圓堂食天婦羅 有冇人食過？

我o係梅田淨係食過宇奈とと
唔知點解梅田o個間特別好食

接實

豬肉生薑燒

有咩問題？

有冇平價omakase？ 跪求

同求

廣川屎尼
有骨既

想知 食和牛/燒肉放題 應該去邊到 巴打們有無好推介

有無多啲一個人食嘅推介

食串炸好似去食澳牛咁

基本上除左放題，其他都可一個人

去左八重勝？

終於要出發了

yes 15分鐘食左十幾串野一杯大生

1個人？
幾錢？

2000鬆啲
依家返左難波揾緊第二間，有冇咩即時推介

咁平 以為佢平均300yen一串....

難波我成日食間叫「燒肉傳說」，d野份量岩一個人食。
或者去裏難波d居酒屋，呢個我未試過，但經過覺得幾好feel。

坐左喺燒肉傳說
岩岩經過居酒屋果邊見同東京果啲都差唔多..
一入旅行mode即刻好大洗

btw 串炸 洋蔥100 芝士150 大部分都200咁上下

我去日本會埋怨自己個胃唔可以載多d野
好多野想食，但已經好飽

十幾串野唔算好多，當正餐黎講算正常吧。
其實每串都好細，只係比成都 d 串串香大少少…

不過一次過食咁多驚熱氣就真。

我好彩有個好彈性既胃 間燒肉一個人去係幾好，又唔算貴，我鐘意牛舌同埋個豬，不過其他牛肉我覺得還好。多謝介紹

呢餐我當前菜

發現大胃王！

岩岩喺肥後橋食左間叫神虎嘅拉麵，都唔差，最重要係有得任加雪菜

咁可以戰一戰金龍了！

左金龍，右神虎

佢應該係講緊辛子高菜啦 ...

好似係

提起金龍又係時候買機票了

有冇圖

我都食過間雪菜任加

屌我岩岩睇一睇原來灣仔都有一間，唔怪得個名好似咁熟咁

有冇人性趣早餐食燒肉？

邊間燒肉咁早開？

24小時

若葉屋有冇伏？
仲有我上網睇佢好似可以食煙？

食得煙

難波分店嗎？ 得32個位， 最好預約

諗緊去唔去好，唔想食二手煙
爸打有冇其他好推介？近難波

應該用VISA個個預約

非連鎖餐廳多數都食得煙

唔該你 咁我搵下有冇更好選擇

如果想食壽喜燒,有冇邊間好介紹?
睇完tabelog對はり重 道頓堀本店有興趣,有冇巴打食過

包膠
蟹源好撚垃圾
以為好多人食 特登book定位 上到去得一枱人
之後黎既都係香港人 肯定係睇左新假期
佢係得啲蟹同天婦羅加壽司任食 啲海鮮同火鍋冇得追加
但食90分鐘蟹其實勁膩
未試既可以不試

辛苦晒絲打

請問大約乜野價位呢？
如果平平地都可以一戰，
屋企人都幾喜歡食蟹。

謝謝！

唔怪得tabelog冇食評啦， 原來俾遊客食既

有間叫蟹奉行， 又係食蟹放題 （利申未食過）

多日本人去， 想知有咩食可以上youtube睇下

幾錢?

梅田嗰間？六月頭食完，蝦類超鮮甜，無論邊種蝦都好正 其他都唔錯，但無蝦咁突出。唔貴，咁嘅價錢黎講算值。

佢有4個價位既蟹俾你揀
我地食最貴嗰個就6980yen

蟹刺身鮮唔鮮？

好多人等位? 你等佐幾耐?

我七點左右去食唔洗排，出黎見到一堆人等梗

咁要早d去了， 謝介紹， 好正

想問下大阪早餐有咩推介？
除咗也餐之外，有咩選擇？

我都想知 cafe有咩好推介

除咗快餐之外先啱

Excelsior / Doutor 得唔得？
講緊既，呢雨間開得早，價錢平，大鋪的話坐得舒服。

去mcdonald試mcgriddle

睇人介紹好似好正尤其生松葉蟹腳壽司
下次試下先

lmmmm

想問下大家心濟橋個邊有冇居酒屋推薦
中文餐單

心齋橋

山元麵藏係咪排到仆街
佰食屋諗住朝早去排隊

食咗若葉屋
個店主好好人

Micasadeco & Cafe
上島珈琲店

Thx bro

想試 7月頭去
間野叫咩名

こいろり
06-6647-7371
大阪府大阪市中央区難波千日前2-22

正喎， 仲要開24， 冇寫有幾多個位既

平靚正喎

早餐實有位la

岩晒一個人去

一陣去到全部毒男你叫我情何以堪

節食中....一入黎就見燒肉
好彩未熟

有冇清酒介紹

之前有個清酒post
你search下

仲係準備中，即係咩意思

要預約？

今個星期都比人約晒

冇人排緊隊？

唔係啦，係6個月冇食野

冇，問左要成個星期預約

就咁篤孤鳩 translate，估計係話

三十分鐘後開始營業
(但無講有無位)
建議預約，請提供人數及時間
(但無講要 book 到幾時)

(孤鳩真係譯到唔湯唔水)

間野叫咩名？

鰻魚飯:谷町四丁目 にしはら 近年呢間多咗人識 可能要早早少少去
就係上面講果間，成星期比人約晒

依家去左後面果間

黑龍唔係暗號黎既咩？

一直以為， 金龍係暗號

金龍=食屎啦仆街

今日經過金龍好熱鬧

想問下黑門市場入面，以前近黑銀附近有一間食咖哩飯，門口綠色帳篷（定唔記得係綠色門簾），得張吧枱咁幾個位。想知佢係執左定搬左舖，食過一次勁回味，但近日再去揾唔返

This?

New Daruni
2 Chome-12-16 Nipponbashi, Chūō-ku, Ōsaka-shi, Ōsaka-fu 542-0073日本
+81 6-6633-4080

留名
Plan緊下星期既大阪京都食咩

想食CRAB CANNI 係咪話夏天休漁冇蟹宴?

好開心買左機票10月去
留名食好嘢

請問一下黑門而家係太貴所以唔駛去？ 想食海膽求推介

好掛住大阪D拉麵
無錢黎緊去台北

想順便問下除左黑門仲有邊度魚市場選擇 最好近難波

留名先

難波有無中高價壽司推介

幸福如果你要食限定果個無預約

近日本橋有間立食好似幾出名

想知

豪快立ち寿司
難波果間摺左
見梅田同黑門好似有

利申：無食過

好普通，得個多字
6/10分

反而雞白湯可以，推介烤個隻，有7/10分

花丸軒我覺得麻麻，6/10

繼續報導

函太郞壽司，個人推介蝦、海膽及大トロ，8/10

黑門市場
只食海膽主要有兩檔係正隔離，一檔係有超貴而比較大粒，，直徑約網球咁大不過扁身，最貴個隻係8000yen, 我買3000yen 試

評分4/10，清唔乾淨影響味道

另一檔最貴都係3000yen, 多人買好多，亦有生蠔賣，我都係買3000yen來對比

評分6/10，除原本既海膽肉係佳品，附加上去既都係次一級味道，但整體唔計價錢係值得一試（未食過即劏的話），否則真係唔建議係黑門食。函太郎壽司既海膽絕對唔比佢地差⋯

大阪燒
梅田 kiji
多本地人食，非重口味人仕會比較喜歡，地方非常有本地味道！

道頓堀 美津の
多外國人，較重口味，相信適合男仕們食多，要留意晚上十點收，但九點前已經截龍

有冇巴絲知道心齋橋/難波個頭有唔錯既壽司店會比較大間? 因為會帶埋個19個月既小朋友, 有d 太細既唔敢去

平身plan去春駒都係叫諗住叫外賣算

食回轉壽司la

都有咁既打算, 諗住食下大起水產, 迴轉好似都冇乜選擇了

想問如果自己一個人去大阪 又想食金目鯛刺身, 鯛魚刺身有無好推介?

想食河豚有邊間推介

想食shabushabu有冇好推介？
見親都係燒肉 過幾日就去啦

想食蟹 除左蟹道樂 仲有邊間推薦

網元
本館食夜晚
別館食晏
食過一次唔錯
有錯屌細力D

想book別館食晏
但全部得返可吸煙座位

我果次5個人一間獨立房所以ok

11月去留名

個網BOOK唔到既

有冇壽司推介

小弟下星期一出發
一個人，有冇飯腳一齊食下晚飯

23號去

LM

雞白湯有冇邊間介紹

大阪Andy, 仲介間餐廳俾你拍片

呢間係梅田， 間野夜晚好靚 ， lunch百幾蚊一個人， 整到d野食好靚， 打卡放fb一流， d港女睇到片應該喜歡， 你睇下有冇興趣

記得要訂枱

想問返炸豬排manger要幾點去簽到？

八點半好去到啦

Thx
d人咁早返鋪頭

之前去食國產牛 其實都唔係好伏

大板有咩值得買？
求 護膚品/零食手信推介

baton d'or好食

呢個百力滋真係
之前見啲日本人個個都話必買土產，仲諗咩百力滋咁巴閉要成千yen，買咗香港食完先發現買得太少！士多啤梨味嗰隻係似有士多啤梨肉加咗落去整，唔似平時食嗰啲假味咁。覺得平時食嗰啲cheap百力滋都係垃圾。

diu...到我要自己追post搵料。。。
冇一間拉麵岩心水

[嬲屌 mode] 當然係金龍！ [/嬲屌 mode]

咁嚴重?

係京都去左食本家第一旭 鹹到仆街
點解網上咁多人推薦

晏啲食早餐, 下午茶時間去咩人都冇

係真唔係? 真就去食tea.

可以嗎？上次問佢話唔得…

圖片說明法:

GJ! 不過應該會打去試下book lunch先.

唉，早知上次去求其食 d 野，之後下午茶再去過啦。

京都一定係食

機場去緊大阪，9點先check in完 好多巴打推介既都10點閂， 有冇d 開得夜又好味

心斎橋大吧.

你住邊 心斎橋後街有間叫吉次
食炭燒牛脷 好正又收得夜

好 check in 完即去

我又試下先，次次去利久

如你喜歡炭香 吉次>>>>利久
佢仲有個燒牛尾都幾好

如果真係大部份都已關門，又或者你已經累到唔想諗食乜，可以考慮既 :

日本橋/心齋橋附近 :
1. 福太郎 (LO 2230定2330)，食大阪燒
2. やよい軒 (24 小時營業)
3. 鳥貴族 (LO 0130)
(黑門市場向難波方向行五分鐘左右有一間落地庫，人比較少)

當然你話唔食 cheap 野請自動無視呢個 Po 就可以啦。

佢個燒牛尾係軟or硬 ga?

唔會唔食cheap 野， 我好大食 餐餐貴會破產

去吉野家食火鍋

利申：我真係鐘意食

呢個over 左

佢係你面前燒 食過幾次都無伏
係心斎橋後面 後巷嘅後巷
未撞過遊客

我第一次單拖去日本，其中一個目標就係食晒四間牛肉飯。

吉野家 / 松屋 / すき家 / なか卯
要三日制霸都唔係咁易。

自己最喜歡都係松屋，早餐夠平，午晚餐有菜絲沙律食。

而家每次 MM 凌晨機，落機都係去 すき家 整個早餐再去 logue 訓到九點十點先出大阪，唔使同人爭電車。

正！
我原本驚係紅燒o個隻！

我都似為係燜熟o個隻 ...
不過牛尾要煮好耐先會稔，就咁燒會唔會太硬？

我未食過なか卯
好似冇印象見過
下次落機搵呢間食早餐先

我覺得唔硬 其餘仲有幾款燒牛其他位都好食
我過幾日都會食

なか卯真係少見 (相比另外三家)。

我印象中なか卯出現過響人流多既地方係 JR 奈良站對面，其他唔係 d up dup 地方，就係離車站好鬼遠 ...

講起，日本橋同難波中間好似有一間。

等巴打新 update，雖然近排唔會過大阪。

去緊吉次 驚點錯野ja

牛たん定食 6枚

一出站見到傳說中既金龍拉麵

梅田9點左右仲有咩野食 我7點飛到日本

原來我都係mm零晨機
搵左間なか卯o係邊

開直播

貼相

個門面咩名

有冇間咁樣？

入左了 去左樓上， 我初初仲以為要跪係到坐， 我會抽筋

大食叫1.5人份
我自己多數1人份加其他小食

我野都未講佢掟個英文menu比我

叫左樓上巴打個牛， 我睇份menu 有國產牛諗緊叫唔叫

專門店會唔會好味好多 定其實間間差唔多

多謝巴打推介， 但我都開始腳痹

夾一塊黎睇下

MM 凌晨機時間最好用，價錢黎講特價時都算平。
最緊要係用到足一日，如果落機直插京都最抵玩。

去すき家食個醫一醫肚就直 Haruka 直插京都，然後響志津屋買三文治做早餐。
又或者去 KIX logue 飲杯野，訓到九點施施然出難波再搵野食。

我要份1人前+燒牛尾

順帶講吓 正宗仙台式燒牛舌一定有味噌漬物 個清湯 同埋麥飯
有齊幾樣基本上都無乜伏

呢度係1人 or 1.5？

坐呢d 好有風味但係我隻腳真係頂唔順

想伸直都冇位

我隻腳就黎爆炸喇

1.5 你果個

返酒店沖個涼再去宵夜

我都想呀頂， 我hostel 過左11點半唔比沖涼

btw 味道個牛舌其實我覺得還好， 唔係神檯，炭燒味我都唔太覺好重。 反而我覺得個漬物係好食， 個清湯係神級。

同埋個環境都好好， 冇中國人係到嘈生晒先（仲有一檯日本妹係我旁邊吹水係咁笑

我去第2間分店先

係wor 想離題問下大阪除左環球影城有冇邊到係玩既野多， 之後d 行程全部睇寺果d, 得聽日未諗到（預定去海遊館， 之後就冇了）

睇下動漫野果d 都好

同埋想問點解咁多日本人買車飛， 慳好多？ic 咁方便

動漫野都係o個頭啦，去日本橋電電城。
不過老實講，如果想有秋葉原既感覺係會失望的。

如果想試下 d 好肥美既女僕 Cafe 可以去兜搭下虎穴出面 d 女僕(暴漲版)。

我係岩岩間吉次出面見到個幾正架wor
btw thx, 聽日睇完動物就去電城睇睇

上啦巴打，順便影個 Menu 睇下女僕 cafe 有乜食。

唔洗lam 唎了， 我hostel 旁邊係兩個日本妹同一個鬼妹。 但完全冇幸福既感覺， 只有無限既尷尬

女僕 同 (能幹的)妹妹 係另一個次元既生物，唔係唔知嘛 ...
算，離題萬丈，都係講返飲食。

個燒豬尾

有無人知弘燒肉一個人可唔可以食？

訂位要兩條友， 你係日本定未去，我係到召集左一星期都冇伴訂唔到位

btw 巴打們我去緊電城尋寶了， 尋完去難波玩彈珠 電城呢邊有冇野值得試

12月頭先到
間野真係好多人食？
Walkin洗唔洗等好耐

我都想知， 過幾日先去 冇就鳩行搵野食算

巴打們 有冇邊間天婦羅推介， 想試正宗天婦羅到底係乜味

想試正宗去天ぷら新宿つな八 総本店 LA.

不過好貴.

我 cheap，平時食開天屋。

若葉屋

与太呂 抵食米芝連店

食過一次咁多.

最鐘意食天房個天丼. 上幾次去築地次次都食, 又唔使排.

我係食連鎖店嗰間天屋…

唔講唔記得，我都食過一次，確實好食。
lunch 好似 2500 yen 左右，呢個價黎講係好抵食。

OK, you win

哇, 好推介! 好少去大阪, 真係唔熟. 下星期去食先.

我去日本專食 cheap 野。
連我 d 屋企人都屌我話搭飛機去食松屋天屋吉野家…

咁係好食呀嘛，我想架？香港食到咩？香港連大戶屋都就黎摺晒啦…

食連鎖店, 我會揀去lawson買件三文治算.

日本d野係好食, 但真係唔算平, 對得住個價.

去日本睇風景己經好正

排幾耐 想吃

星期一lunch 吃

呢間立食牛扒我覺得正過尋日間牛舌

唔洗排 毒撚位得我同一個阿叔食

你幾點去，。

有冇人有酒店推介，青年旅舍體驗完畢， 唔想住 卜番酒店算

上網睇下有邊間平la

去西成附近 d 酒店探險。

上 Jalan 望下邊間平去邊間啦。

差唔多六點
個老細好nice 食食下仲問我好唔好食

btw 分享一間小店先

話說剛剛食完牛， 散步番hostel 果陣見到有間鋪燒野燒到勁大火

呢張係食緊影， 我行過果陣燒到上頂

就係咁比我發現咁偏僻既地方竟然有間坐爆人既燒鳥店， 同埋叫間野有雞刺身食（有個阿叔店員講可以用純熟英文對答，所以我知食緊乜）

叫左上面既野同燒雞皮，最左3樣係刺身

[
呢兩樣係刺身， 我冇問佢係餐牌邊個， 因為呢兩款我都唔太鐘意， 口感同味道冇特別

呢款係我餐牌上面圈得最低果款刺身， 好香口， 呢個價錢黎講係大阪超晒班， 必食

呢款係餐牌最右， 燒雞脾肉， 好香口 ,粒粒肉都好入味， 可惜我覺得唔係粒粒肉都好嫩滑。 不過性價比仍然好高。

最後燒雞皮， 勁香口，但日式燒雞皮連埋肥膏， 啖啖油脂。 我真係接受唔到， 食左3粒頂唔順了。

店鋪位置大約係到， 行過附近可以黎試試佢個刺身 其他我真係冇特別想推介

6點都冇人咁荀

西成好似有d 遠。。e家係hostel 搵緊了， 好多平酒店都share 廁所

finding

頂呀，呢間響裡難波時路過想試，但係當日佢無放 menu 出黎，
唔敢走入去，驚無錢返唔到出黎。

下次試下先！

呢間野性價比高lo 同埋大阪餐廳黎講算正常價。

樓上多人啲 bar檯毒撚好少

btw岩岩去lawson買完宵夜先見到你個推介

裏難波好好feel

你圈左o個d係你叫左ge野？

500yen酒店

btw,你最鐘意有個蛋黃o個款應該係左2

岩岩係樓下lawaon 見到個店員好正。。。

係呀

可能我記錯左， 你識日文你作準

佢話呢種係韓式風格

我淨係識d食物ge日文

ユッケ即係韓國生牛肉ge做法

圖呢

請問有無人知大阪邊到有得訂生日蛋糕送到酒店？想訂個細細地蛋糕同女友慶祝生日

想星期六去食, 如果book唔到位就星期一.

原來星期一要勁早去京都 希望聽日walk in唔多人

btw
拉麵活動

d放題受唔受毒撚去

除左拉麵 , 仲有銅鑼燒 玉子燒 章魚燒之類， 同埋除左上年冠軍拉麵之外 其實拉麵都唔算多人排， 5~10分鍾就排到

聽日12:00落機, 趕唔切去.

有第二場

時間表 買麵既方式係去大阪城公園jr 樓梯下買拉麵劵

買得愈多愈平 當然都試得愈多款式， 所以留定肚黎食喇

与太呂wor, 夜晚?

与太呂 淨係想食lunch

i mean 拉麵活動， 我聽日同後日都係大阪 日一就去京都

拉麵就SKIP LA. 無咁多時間.

呢碗係上年冠軍， 除左湯頭同粒蛋黃好甜好正之外 冇乜驚喜， 同呢個份量係我再係檔口加400yen買，
btw 岩岩唔記得左講價錢， 一碗就850yen, 我買兩碗1700yen, 愈多愈平 , 可以約埋巴c 黎食， 抵勁多

同埋黎呢個活動真係唔好著咁厚衫， 今日陰天都食到爆汗

叫住果度櫃檯幫下手

尋寶

呢3樣， 我同我d 宿友 4人一致推介

女女？

點樣越多越平
850 X 2

佢張野寫850姐。。佢收錢果到會平

3碗以上會平同追加d 優惠，2碗得追加優惠 (唔識日文 冇加到）

Ok...其實呢啲拉麵展係幾正嘅
有啲店位置太遠冇乜機會試到
喺度可以一次過試曬

原來銀座香港都有

座銀

好食咪返嚟香港再食囉
雖然一定爭一截

都係既， 始終個展入面全部d 老闆都企晒係到親手整 不過番香港過一排一定會翻兜，佢個湯真係癲左，我極少飲湯都飲左一半

不得了

你幾點去

睇我個post 宣傳下

呢隻雪條香港以前有類似， 係lawson 搵番，好正

同埋炸楓葉好香口

磯丸水產是垃圾

冇錯

巴絲可否介紹下邊度有得食得健康啲？
黎11日，宜家5日已經生菲滋同爆瘡。
早兩日食左餐和牛放題，呢幾日都唔想再食肉。

有無邊啲地方可以食多啲菜而又好食？

京都有冇好野食推薦 食左有位巴打介紹食雞刺身個間 都唔錯

有冇鋪食拖羅好介紹

巴打們介紹間柴藤鰻魚洗唔洗book

淳ちゃん寿司

我lunch去冇book
都冇人排

推

錢就唔洗俾， 不過要註冊

你早少少去囉， 應該唔難搵位

天神橋鰻魚飯邊間好？
宇代定魚伊好
有冇人試過

次次去大阪，都會食玉屋郎拉麵
叉燒大大筷，流心蛋又正

手快打錯，係玉五郎拉麵

宇代留返o係香港食啦
12月開

睇錯以為講宇奈toto

有冇人食過鰻家？如何？

我打錯
係宇奈
咁食魚伊

個兩隻蛋好似兩隻眼望住你

不如搵間貴ge食

大阪有邊間推介
魚伊好似都唔平

北極星真係食個名氣，我上次係京都站寄存行李附近叫左兩款蛋包飯都好ok，除左我同老婆其餘全部本地人，距地叫既野食賣相都非常不俗。太多人介紹果d我反而覺得一般般，好多俾人講到天花龍鳳，排左一大輪，食完想爆粗 。如果各位會去伏見稻荷我建議大家千祈唔好去「祢ざめ家鰻魚飯」，我食到想反檯，成舊水港紙食碗垃圾鰻魚飯

跪求大阪好食既大阪燒店

咁北極星本來就唔係乜野靚野，個價錢都係正常價。我覺得係 d 人想多左啫，幻想到食左識放 laser 咁。

講真，成舊水港紙食ge鰻魚，垃圾係正常
我去宇奈toto都成舊水啦

神戶唔食和牛，日頭有乜食
本來想去六甲山，但諗諗下又懶得去
冇野食我就直情唔去神戶na

第一次食？
去美津の排下隊啦

福太朗

福太郎 +1
不過作為遊客就推薦五點半前同九點半後既時段，中間多人到打杖咁款。

另外多過一個人既話，推薦炒麵同埋橘子醋章魚刺身。

咁我都去試下先🤔

話說好多收工既打工仔響到煲煙，如果唔受得就好早 d 去…

不過都見過幾多靚靚 OL 響到煲煙食炒麵，炒麵出現個頻率拍得住大阪燒。

但係其他奇怪野唔推薦，d 調味經常性鹹到仆街…請專心食麵粉類食物。

我睇緊佢個menu
好似冇有麵o個種大阪燒？

印象中好似有兩款 menu ，有麵同無麵。

但唔肯定有無記錯，因為 so far 無試過見到有麵版本。

呢間唔太差, 飲酒抵

更正 : 果然記錯左，兩本(其實係兩頁) menu 分別係正常 (椰菜) 同 蔥燒。

係啊，從來未食過，去過一次日本甘大把，去得一個禮拜個肚裝唔得幾多野，所以好多野都想試但無奈眼闊肚窄，不過總括來講成個行程既膳食都無點中伏（除左伏見稻荷果間鰻魚飯）

係咪得日文menu？

好似見過有中文定英文 Menu ，同埋有識講國語既店員(呢個肯定)。

呢間排到仆街
上兩次經過就走開了
結果走去食鶴橋風月

Lm

巴絲打有無壽喜燒推介

去開都係食國產牛放題
有無邊間唔洗book燒肉好食
放唔放題都ok

omakase係咪真係好食D?

我會視之為一種餐桌體驗
係咪好食啲有時都要睇你條脷食唔食得出個分別

巴打試過邊間ok?

試左大阪andy gor 介紹嗰間，係大阪，有流利英語服務員。
詳情可以睇番佢youtube channel ， 我唔記得名。

Live at 鶴橋 万正

前幾日9點幾諗住去座銀食宵夜 但去到勁多人
跟住去咗ぼっこ志 啲湯同雞好正

北浜果間，之前都好random 咁入過去食，好食到傻

麵屋彩彩食左清湯淡醬油，好lun普通
建議唔好去

一月去留名

我淨係食每間鋪每部機第一個choice

因為咁上次去一燈中晒伏

東京間一燈好食

andy 哥介紹嗰間都ok , 但魚介底的話我覺得拉麵好食過沾麵。

Btw,原來日頭冇你個麵

而家我去左座銀，又係揀最普通雞soba,有冇伏？

呢間我無食過

座銀高質好多，但唔岩我口味

巴打排咗幾耐

正呀 下次去要試埋黑色湯底

湯幾特色 有陣焦香味
但份量好少

想食一餐有麵ge大阪燒，揀黎揀去好似都係美津の
大家有冇其他推介？

岩岩去左

上次食豬肉都ok
不過大阪燒我唔知點先叫好食

我食有麵o個隻...同我想飲唔同
根本係蛋包炒麵，我以為係大阪燒加麵

o係春駒食左2碟赤蝦

我唔識分，但炒麵個種係咪廣島燒？兩者有乜分別？

去到廣島用日文叫野食千祈唔好叫錯錯錯錯「御好燒 (お好み焼き)」做「廣島燒 (広島焼き)」
有好多人以為有「大阪燒 (大阪焼き)」咁廣島梗係「廣島燒」啦
但係廣島人係唔鍾意「廣島燒 」呢個名架
因為會令佢地聯想到原子彈爆炸火燒城市既感覺
呢樣野有部份日本人都唔知，我都係上網睇到
所以提下識日文既人先，唔好俾人有壞印象
可以叫關西風御好燒（大阪燒）同 廣島風御好燒（廣島燒）
仲有唔好同佢地講大阪燒好食D

我唔sure....
未食過廣島燒

唔同嫁
廣島燒係剪左兩塊蛋餅再夾住d料
而大阪燒係撈埋一齊整
利申: 兩樣都食過, 但唔知係唔係咁去分

燒肉邊間好食

你咁講
我又諗起自己o係香港吉之島食過

你鐘唔鐘意牛舌？
鐘意，我推薦岩岩我前日貼o個間

鐘意 睇睇先 唔該晒

Btw,岩岩食完若葉屋，而家唔得我歡心na

食左平カルビ,牛舌，ミノ，all 都麻麻

如果難波，我推薦燒肉傳說，但唔好叫牛舌
上ミノ係我食過最好食

不過間野一樓冇客，好嚇人

Manger食唔到頭輪
會唔會冇晒tokyo-x

btw,上網睇tokyo-x係大陸豬混種
睇完當堂一d唔想食

我上次第二輪食到
Tokyo x係白豬 所以叫個黑豬雙拼

邊隻係黑豬？

鹿兒島 最貴都係黑毛豬 不過係西班牙

我想簡特上ヒレ

正 我食佢
但有巴打話怕佢中間仲係粉紅色

我覺得ok only...我個垃圾肚越來越唔識食靚野

總結自己今次中左好多伏
淨係可以推薦鶴橋間燒肉

btw, 磯丸條燒魚好好食....我食左2次
冇叫佢d貝類物體

喺鶴橋住 你嗰間咩名

搵到

唔好叫平ge牛舌，叫最貴ge
我已經幫大家試晒2款

Nihongo wa wakenai。

Junk story
半生熟雞肉拉麵

有冇人食過すきやき壱番？

質量點樣？

請問大阪 有冇烏冬or麵類推介
拉麵例外

國產牛燒肉食唔食得過？

同問 諗緊食力丸定國產牛好

你去youtube 睇下有碗話碗alfred 點講，佢去左國產牛食 參考下

麻麻地

國產無食過
力丸就不過不失
以果個價錢算係唔錯
你話要食得好驚豔就無可能

道頓堀果邊有幾間都出明，不過有幾間有排排

1月1號是咪無啖好食

有冇巴打試過天王寺燒肉平和

日本橋個邊有間特濃拉麵好正

就係睇到佢條片 先上黎問下

12點半去麦と麺助都要等個幾鐘

同問

認真天王寺平和燒肉幾好食

我個人覺得國產牛好過力丸
環境比較舒服，肉類走汁
力丸既肉無乜特別，食完唔會encore

有冇壽司or高質壽喜燒推介？
同女朋友食生日飯

我黎緊諗住去京都果時食呢間
モリタ屋(森田屋)

好無食？都好似好多日本人去

食蟹有無推介
唔想食蟹道樂

好食，牛舌超好食

有冇懷石料理推介
睇親多數都係米芝連...10000YEN內都可以接受

人均幾錢左右

30號到5號去神戶同大阪
係咪要預大倍份舖唔開

係上tabelog睇menu la
我諗正常人唔會食多過5000yen

磯燒海鮮有冇咩推介

黎緊2月尾去大阪,諗住有一餐係食omakase
之前2次去都係食鮨 のぐち
今次諗住食第二間,想問北新地個頭有冇咩好介紹?

有冇平價omakase推介
之前有人推 鮨千陽已經 full左

天皇寺新世界果邊咁多間炸串 邊間正？

我only食過八重勝&阿伯公仔招牌 呢2間
我覺得八重勝好食d

其實炸到咁，除非 d 料本身好差，唔係我又覺得差唔遠 ... 當然你話又要外脆內嫩，炸皮超薄呢 d 就幫你唔到。

食過最扺係地鐵站入面 d 小食店，三串炸串加—份凍豆腐同一杯細啤酒好似一千 yen。

國產牛食得過 個壽喜燒

京都or大阪有冇好食既壽司

想問下係咪一個人食?

Yes

問一問大阪有冇壽喜燒推介
今年再去唔會再經京都 上次去食三鳩亭堅正

仲想問下神戶邊間食牛抵食 想食個鐵板set lunch

有冇人試過蟹奉行？想問係咪伏

有無人食過麵屋青空？

想問下各位師兄 本家柴藤係咪要打電話去book先有位 我見佢好似冇網上book 定係就咁walk in 就得?

想問下想食海鮮刺身去邊好？ 除左黑門市場之外
木津市場值唔值得去

Kururu終於用腦

回錯...

鈍屋拉麵
魚心
松屋早餐
鮨千陽
Kanesho鰻魚飯
Moritaya
木地大阪燒
神户あぶり牧場

今次大阪trip plan 左既餐廳，各位點睇

除左松屋都唔識
做乜去松屋食早餐

未食過 好要又抵又好食

有冇人食過 磯焼き 浜キチ

太奄

網元

巴打呢間野有冇名？我google map睇唔見有餐廳

跟孤獨的美食家去咗呢間，勁好食，超濃蛋香。
坐鐵板位會喺你面前整，仲有炒麵食。
不過真係要搭車去嗰邊食

甘辛や
06-6629-1470
大阪府大阪市阿倍野区美章園3-2-4

孤獨的美食家終於有 report !

不過使唔使等好耐？佢每次上完電視，間鋪頭就排到仆街…甚至執埋笠。

二尺七輪 鳥玖
06-6644-5988
大阪府大阪市浪速区元町1-2-22

有冇去街邊檔串炸

推薦for 1 個人宵夜唔知去邊。

想問下大阪有冇燒肉推介？

Bookmark佢先

唔洗等呀，可能因為唔近遊客區
同埋好似冇英文menu，所以嚇走咗啲人都唔定
但老闆老闆娘都nice，好忙但都會願意同你溝通嗰種，同佢講幾句日文佢已經好開心。

嗰間炸串就冇去，因為太隔涉
炸串聽你地講去咗八重勝，一試難忘！

好，下次去會一會佢先！唔洗次次都食福太郎。

魚心壽司 有無人食過？ 係咪都OK? 性價比一流？

重有國產牛 應該都無死錯人

對面停車場黎 好似有巴打知係邊。 但呢間經過食就ok, 想試刺身建議去tabelog 搵間高評分d, 因為呢間d 刺身款好似唔太多

各位巴絲，有冇平價鐵板燒推介(神戶牛)？

黎緊去大阪留名

想問下去大阪 如果一個人去食燒肉 冇予約 對肉質要求唔高（普普通通都得）係咪直接去鶴橋駅果條燒肉街食最好

唔洗去到鶴橋都得

有冇好推介 第一頁介紹果幾間 我驚到時walkin冇位 因為我星期日晚去 冇予約

燒肉傳說 一人燒肉
1 Chome-7-2 Sennichimae, Chūō-ku, Ōsaka-shi, Ōsaka-fu 542-0074日本

魚心壽司賣大大件,味道中上
價錢我覺得合理

謝謝

最尾都係去左力丸

d肉個樣麻麻地....任食冇得計

真係麻麻地 但價錢都幾抵
1000野飲+3480放題

我諗如果係香港 $350真係食唔到

發現難波又有新酒店

有酒任飲

個位置ok, 南海難波行過去都唔算太遠， 去黑門又得， 去道頓堀又得， 最難得我喜歡住新酒店

去坐近鐵都算唔太遠

京阪 想食蟹有無推介

推唔推薦一個人去食

佢個餐牌歧視一個人

想一個人去食都唔得

我同你一齊食

你係大阪？

喺民宿附近發現呢間無招牌嘅食鋪，長期都見到好多日本上班族排隊等，於是膽粗粗排隊先試，一試難忘，屌打所有拉麵名店

上次去完東京 食六歌仙 覺得好撚正
下星期去大阪 有無巴打知大阪有無差唔多質素既燒肉放題

聽日去大阪
去大津之前會係JR大阪站停一陣食個lunch先
有無好推介

想問下各位，有個4歲細路，講4位定3大一小

之前o係大阪食左2串雞pat pat,個師傅同我講一串係公一串係乸，我以為佢講笑，問佢係講真

食落去真係完全唔同口感

雞pat pat食過一次就算了
騷就唔算好騷
但都幾肥下

請教各位，如果想食燒肉，同行有朋友唔食牛，有冇啲有牛，又有其他肉餐廳推薦？

我打左去叫visa concierge 幫我book緊
佢話呢間整係可以幫我book lunch

巴打你去左未 如果book 唔到我都諗著walk in 算

3年前lunch去都冇人排隊。佢有幾層，應該好多位。

燒肉有無抵食nch set 或dinner set推介
不要放題 最好天王寺區

燒肉傳說係咪值得食？

唔洗特別去食
揀唔到先去la

要book既鋪頭係咪通常前一日book都得？

燒肉力丸放題可以一人嗎

得但係佢會排你到無咩人既時段
前幾日7點去排我到9點半
國產牛就排到9點45分
比左張6人枱我

想問邊間燒肉最抵食? 同埋若葉屋要點book?

請教一下，除左磯丸、地魚之外，有無邊間海鮮大排檔係 C/P 值比較好呢？只要求水準稍好，價錢唔貴就可以。

南海附近有間魚大將 食過兩次都幾好
刺身以外燒為主 和牛 魚 之類都不錯
我唔食生野 刺身唔知了

唔知仲存唔存在 無乜update
不過咁近你望下啦
另如果你食lunch 有間叫矗矗家 千鬆Yen就好多野食

第一次去日本，即使係神座拉麵都已經覺得好撚正

香港有果堆日本連鎖值唔值得去
同香港有無方別
如 薩莉亜 mos burger 牛角 吉野家

應該係全面既水準都比香港好，不過，你係咪真係食到無野食搞到要食呢 d ？

有人講過吉野家水準差唔遠，係個飯既質素好 d ，如果我揀就第一個 out 呢個。

我去足咁多日
女朋友食足咁多日吉野家食鰻魚飯
反而話旁邊用炭爐燒既鰻魚飯同吉野家差唔多

大家有冇試過食omakase要求全熟食
屋企人食生野就屙

有冇邊間早餐介紹？
琴日食咗個mxxx唔識串&cafe係唔錯嘅 不過貴咗啲

邊有可能做到

唔好咁核凸啦香港人

我覺得你可以早一日去book , 同佢講，佢會考慮接唔接。唔好畀難度人入座先講。

蟹邊到推介
追post好似無

追咗po但見唔到有章魚燒推介
有冇有好介紹

想問下有無京阪神地區既壽喜燒同章魚燒推薦

神户有冇試過邊間食神戶牛好食

係關西機場食mos, 仲難食過香港

點解負評， 我都想問

因為佢地一睇就會諗你係walk in .去到先要求

凌晨3點想食壽司，難波附近
大家有無推薦？
搵到SUSHI ZANMAI 係24小時營業
有無人食過

除咗壽司仲有無其他開到3、4am既餐廳推薦，利申唔食拉麵

佢哋係咪未食過omakase ，根本好多都要book位先食得。
book位個陣問下

係我俾負評
唔食生野食乜鬼壽司

唔該巴打

癡線，生野叫刺身
大把壽司係熟
尊重下人地個飲食文化啦

夜晚8點左右先到天王寺，應該食唔切八重勝
想問下附近有無其他嘢食？

想食壽喜燒， 試過京都三鳩亭， 有無類似既正野？
想食蟹，蟹道樂如何？

有冇整係豬既燒肉介紹

壽喜燒黎緊四月打算係京都食森田屋

係梅田車站附近食咗個多蔥小丸子 幾正

成個po都好似講燒肉、拉麵多
有冇甜品推薦？ 求pancake小店

甜品Pablo正

我都睇緊
上次去食蟹道樂午餐 不過覺得好似麻麻地
諗緊今次食唔食網元 雖然同一間公司

bill算唔算

我有諗過試呢間
micasadeco & cafe

去Rakeru 食蛋包飯，值得試嗎
睇圖好靚 唔知好唔好食

呢個好似唔錯 thx

有冇啲café係值得去嘅

呢間開到5點

屋企人有小學雞唔食， 自己又想食， 所以會有呢個諗法

我屌
樓上巴打介紹間鰻魚飯臨時休業
Google 仲話佢open架屌
4號休到8號
想食嘅巴打記得唔好去
好撚想食呀屌

邊間？
到時我去諗住食本家齋藤

鰻 XXXX
係谷町四丁目架
都幾偏
特登去

京都有咩牛燒肉店介紹 毒L念住walkin

本身想去 但最後發現佢星期四休息 收咗皮
去咗食7仔

早知介紹多一間俾你
呢間收零晨3點， d魚生唔貴， 但得十幾廿個位， 手寫Menu翻譯神器翻譯唔到

呢間開24小時， 地方大多位坐唔太貴
我叫咗個細既刺身拼盤 ， 忘記咗¥1000定係¥1500, 質素都ok, 壽司散叫都好平， 你可以睇下佢餐牌， ok唔太貴

再唔係去鳥貴族坐， 都唔太貴

鳥貴族一般 last order 12 - 1 am，如果兩三點先去就應該關左門。

我最後3am準時去到難波
下次有機會再食

好多開到零晨5點 , 尤其係難波

道頓堀鳥貴族
呢間收零晨5：00

心齋橋
收零晨5：00

原來如此 ... 謝謝資料！

女友生日飯 係心齋橋有冇咩推介 (壽司燒肉除外）

今晚會追post 容我做住伸手黨先

壽司燒囉

上網book 到下午時間喎， 不過冇得簡平既餐

選人數
選咩餐
選sukiyaki
按最底紅色方格選日期

下一頁

選日期
選時間（有下午）
按最底紅色方格

下一頁
選非會員

下一頁

填資料
入數用卡

之後自己填啦

我見lunch 灰左就冇㩒入去
唔該哂

如果酒店可以代訂， 好似可以食lunch set 平d

第一旭 幾正

清們
知唔知新今宮/動物園前/通天閣果頭凌晨有咩好野食？

係呀 但係我夜晚先落機 佢都收左
女朋友話試下4月4朝早叫酒店book試下

通天閣附近都有24小時食店

我剩係知附近有間宮本日式定食
但好似唔太特別

有冇獨遊ching下星期想係大阪食燒肉放題

謝分享

冇叫我最鐘意ge內臟

Matsuba Sohonten
9-20 Kakudachō, Kita-ku, Ōsaka-shi, Ōsaka-fu 530-0017日本
+81 6-6312-6615

我bookmark左，未食過。

睇完個post啱啱食左金龍 好撚正多謝推介

有冇啲雞串燒或者雞刺身既鋪頭推介？
之前睇YouTube見到ming仔個間都好似唔錯

万両唔受外國BOOKING

又飛

你好似飛完冇耐

後日飛 好緊張好驚食野排隊排到冇哂時間

第一次去日本？
早啲/夜啲食，或者去啲唔使排隊嘅

第一次獨遊

download tabelog個類app提早book定啦

八尾manager 星期六要幾早去拎飛先食到Tokyo X

八點-

我上次7點幾排2x

聽講好多韓國台灣人排
我上次九點半到食到
因為暴雨JR停駛
而近鐵八尾站行過去成廿分鐘
好似得我會咁做 所以食到

我凌晨機落坐頭班車拎埋行李去
食到Tokyo X

痴線
下次星期六凌晨機值得試下

有無巴打食過 高級神戶牛：神戸あぶり牧場
lunch set 好似幾低屌

餐廳推介 不過無高級野 全部平民野

鶴橋果邊既燒肉店，有無巴打食過？

留名
下個月準備獨遊搵食之旅

唔記得左邊間

梅田居酒屋 即整d蝦好新鮮

有
一出個站就好香

日本 d 蝦就算 d up dup 居酒屋都整得唔錯，好神奇！

巴打食過邊間？
月尾獨遊京阪，見到有人介紹勝手，唔知掂唔掂

萬正

岩岩到大阪 有冇人想食燒肉

青 凍唔凍

唔知係咪太趕 我覺得好熱 出緊汗

排2x幾點有得食？想中間去埋個大阪城

冇得book

第二輪 我返酒店放低行李 行埋難波再返去

真？我準備book wo...5月去

呢間好似好正，但好貴
見佢一個set 都18000yen, 係咪只係夠一個人食？

過多兩星期試下打先
呢間好似真係好多人？

大阪有冇啲燒肉唔係任食
年紀大同埋一個人唔想食到嘔，寧願貴少少食好啲

食過E間都OK

我都喺大阪
巴打幾時走？

23號 食唔食燒肉

幾點鐘

好似1130 你寫名時佢會比時間你
早少少返去落單就得

Rakeru 蛋包飯

我想食喎 依家係大阪

BOOK到話我知 我都係5月去

唔該晒巴打

好肚餓

唔該哂

姬路城附近有冇野食推介

小食得唔得？

遊示堂 d 鯛魚燒幾好食

唔該晒
正餐有冇

燒雞肶 一剪開爆汁

呢個幫你唔到…
明石既章魚壺飯算唔算？

上次夜晚8點到去係walk in, 等咗半個鐘到就有得入
不過食完万両後，覺得其實好一般
你地大可以試第二間
唔洗話一定要食佢

竟然
佢咁高分係因為佢好平？

有無巴打食過燒肉一 諗緊食佢定一丁

有巴打食過松阪牛嗎？味道如何？

我都23號走 預測24開花 女朋友想死

好彩去左淀睇河津櫻 你坐咩

國產牛真係平靚正

街邊檔串燒寫A4 黑毛係咪真野
1000元兩串
窮鬼未食過和牛
買黎食有筋 仲要汁好咸

勁多筋 吞唔到

我係講緊間叫做國產牛既燒肉放題

me2 我吞到肉軟但係有筋
街邊檔咁係咪真a4?
定對和牛期望過高

係咪有得預約

有 ，官網/hot xxx ( 唔記得左）

300$Hkd 一位？
點好食法
諗住食國產牛/力丸 邊間好啲

4000 yen /per
我覺得野食唔多但幾好食囉

之前去大阪都係食國產牛，不過今次再去唔想食放題
見有人推介万両，你哋有冇食過，定真係得個價錢平？

食蟹既話，除左蟹道樂同網元，仲有咩選擇

呢個鐘數 大阪有咩食
係機場搭緊巴士出去

心齋橋應該好多掛

同問，有冇人識過北村壽喜燒

大起水產有冇人食過？
聽請好似唔錯？

下 係高登連登出晒名伏

500円拖羅

結果食左 d 乜？

鶴橋 現場

相？

スシロー依家得唔得

唔得， 而且好少分店係近地鐵站

有冇邊間平價壽司推薦

迴轉壽司 我會揀函太郎

春駒

燒肉放題 around 4000yen 一個有冇推介？

有冇米芝連入門推介
拋舊磚先 鮨千陽

都係國產牛

有無巴絲係大阪
你地著咩
我睇天氣報告個溫差好大
香港咁熱
重諗住著短袖

其實一個人係咪好難食到燒牛放題
上次去咗間唔比我入

夜晚十點難波附近有冇野食？

今晚到
帶左冷衫薄羽絨
應該夠掛

我試過一次一條友食....佢俾左張6人台我，我好尷尬
旁邊仲係成班香港人

等你今晚嘅天氣報告

iPhone 下載咗tabelog諗住到時日本搵食
係咪多個3分就冇伏

揾唔到MANU睇

唔太凍
薄羽絨夠哂
出太陽應該會熱添

巴打去幾多日

12號早機走
Btw 落緊雨

理輪上3.5以上都好難中伏

但comment唔多既話分數唔會高，所以就算唔高分都有可能隱藏左d好野

你返黎我都未去
我14號機

聽日飛啦
南海難波站附近有咩早餐推介 除左便利店同老麥

燒肉

機場食埋早餐先出黎啦…唔使同人迫火車同埋餐廳。

5月頭會去大阪
想買生果返嚟 但係木津市埸冇開
想問問邊度有平生果＋正正

咩omakase先？壽司就算鳩數
懷石料理lunch都有好多萬円樓下

懷石料理其實係食咩

遲 d去大阪 想試下manger星期六個 tokyo x 要幾多點排先有機會即日內食到

手足BOOK唔BOOK到

普通超市

有無拉麵推介
唔好講金龍唔該

你地有冇用開咩中介book餐廳?
又話姐開漫遊打電話直接book有冇試過?

日本唔係好多1人位？

可能我真係食開屎啦
但金龍拉麵千日前店真係好食喎
嗰度人又少坐幾耐都得

口味好個人....
連登仔最叻人云亦云，有幾多個真係食過ar~

都係o個句啦，唔算好難食，六百幾 yen 係咁上下。
泡菜白飯任食，一定可以食得飽。

不過比多少少可以食好 d ，真係少少都比唔起？

原來平過一蘭咁多
上次食一蘭 15xx個set

係平，不過唔係高質，超市賣既海膽係智利貨。

唔係講緊生果咩

你當係食粗食飽，求生存唔求生活咁囉。
不過 6xx 其實可以買 5 個飯糰一樣食得飽，可能仲幾好味。

早幾日係木津超市買，可能士多啤梨係水尾，甜度和香味冇香港買嘅好和冇咁大粒。

咁既價錢算係咁啦

巴打, 請問惠美須町附近有冇咩好食?

要靚的水果去百貨公司買啦
或者去takano

都係通天閣附近食...
一係上返難波

下星期去，有冇一個人食既燒肉放題推薦

去京都大阪 預咗食國產牛、蟹道樂同炸串
有冇建議叫咩食
同埋拉麵/大阪燒有冇舖頭好食？~2000日元
唔要金龍

拉麵雞湯岩唔岩
大阪燒心齊橋有兩間好出名

天ぷら まきの 難波千日前店
地址：大阪府大阪市中央区難波3-3-4難波日大ビル1F

食天婦羅
諗起都想再去

七條友去大阪有咩餐廳推介 好多拉麵都細細間試唔到

呢間好食
上次去天神橋分店，啲set真係好抵食

松屋
嗰張U型枱實夠坐

睇落唔係話好多野, 但一個set其實男仔都好夠飽

佢有d漬物比你自己夾, 魷魚漬物

有冇巴打食過海千山千番長？ 燒烤既

我下星期都一個人去 有冇興趣一齊去放題

与太呂Lunch好抵食 雖然得兩隻蝦，魚仔，其餘都係菜
但都好好味

不過其實係唔夠飽，如果要考慮埋錢，唔去都好正常…

無理由一埋位就要佢黎個二人份，又唔係漫畫入面 d 人。

白飯可以任加 不過有兩個人就叫鯛魚飯
我一個人老闆話食唔哂

無餸食白飯咁慘，日本米好食都唔係咁呀…

我去嗰日連鯛魚飯都無，好似話嗰日無貨。

我用鹽送咗半碗飯 個鹽好好味

我去4號啊，淨係4/5號可以食

有無推薦?

星期一就飛大阪, 準備同日本人迫

最貴係咪住

邊到有好嘅吉列牛食

牛村？

仲要大陸都係黃金周

我住Airbnb 所以唔貴

有冇ching食過燒肉 神戶あぶり牧場 本店？
同埋海千山千番長？？？

我2號出發
個個拎晒假 得返呢段時間比我選擇
只好照去

多人無所謂 我驚啲野唔開

我屋企人都係
本身都去耐啲
但奈何機票同住都真係貴
焗住8/5 先出發，變相去小幾日

我就2號去到10號

無法
頭個一半日子去d冷門小小既地方
後半小返d人就去返熱門地方

點解難波big cam隔離間牛村排幾個蛇餅 但再遠少少嗰間可以即入

巴打們有無D性價比高既餐廳推薦? 類似之前巴打推薦既若葉同鳥貴族果類就OK..

金龍拉麵

黃金週幾時完

我嗰陣walk in 排隊，店員啲態度都ok
不過其實唔係特別好食

等左幾耐?

15-30分鐘
冇記錯我好似係八點幾九點先去

金龍我自己幾好喎

kantaro sushi in grand front osaka

夜晚十一點幾動物園前站附近有咩食？？
本身搵左間食雞刺身居酒屋 但又怕唔serve外國客

叫咩名？

有咩星期日會開嘅omakase
最好有得網上book位

如果唔怕行，我覺得行返上難波多d選擇

有冇巴絲而家喺大阪？14號去，大慨咩温度？

Gogogo
上tabelog睇到佢碟厚切牛舌好正

我做summary,佢話我多過2500字....明明我cut到仲少過原本d餐廳.....

皇帝蟹邊到有新鮮食

尽誠會唔會好貴？
有冇d食和牛好介紹？

京都 はなまる串カツ製作所
早排再 check 地圖已經消失左，應該係執左了。

６月２０日をもって下記店舗に移転します！

????

啊？之前好似得京都站前店，原來六月轉左去新地方。

不過離京都站好遠，響嗰邊住 hostel 又少一個搵食點。
(好彩仲有其他)

大阪美食分享區 （3）